意大利警察向運送武漢肺炎死者嘅軍車敬禮

WATCH: Italian police officers salute those who died of coronavirus as their bodies are
transported in military vehicles

睇到眼濕濕，從一開始嘅零星數字．到依家全球完全失控，每日幾千幾萬加上去好似都無感覺咁
生命唔係數字，唔係死幾萬人咁簡單，係死左一個人，而依件事重複發生左幾萬次
無數家庭家破人亡，妻離子散，而留係世上嘅人都會一世活在內疚，怨恨當中
而依一切都係因為中國，因為共產黨
Never forget，Never forgive，Make them pay

香港嗰啲話
專登唔戴口罩野比你地先haha

中國大外宣將雜總打造成救世主

冇紀律步隊

武漢肺炎全球送貨

你地再將疫症同種族歧視扯上關係
中國最後就會變全球救星 中宣部感謝你

我又諗起企街件支那雞

我覺得中共今次會捱得過

大躍進 + 文革 死幾千萬人, 又咪咁過

屌你老母中共要害死幾多人先安樂

軍隊

好撚想知佢比人打撚死咗未

解放軍做了什麼

當年害死嘅只係中國人(未變支那人)
今次害死全世界
我覺得疫情過後會有大報復wo

疲情過左繼續奶共搵錢啦

香港狗畜；抵撚死喇港毒黃屍狗！

係唔係一定要敬㗎？

不停話係外國做得唔好咪得囉

一定走左返支那啦

夠膽今日再去